李傲然：我無反對初選

咁樣係好事
但都希望李傲然會改變主意, 參加初選協調會議, 表達自己既意見

之前..

李傲然不參加初選協調會議, 黃碧雲指初選唔民主

李傲然 【回應網民：你做咩唔初選！】

依家大家都等緊民主黨出一個好似公民黨咁嘅post，公開表態支持初選。

唔明民主黨驚咩 佢地最少有幾個運動其間有做野既初選贏撚硬

抵讚
如果之前係誤會佢嘅唔好意思
而且就算係佢改變主意都抵讚

推到碧雲姨答應初選

有黃碧雲果啲傻閪，好難唔驚

Push

黨內初選

乳鴿全部夾佢初選啦
真係一個累全黨

幫巴打再推post

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

大局為重喇

有人唔跟初選結果照選都唔會有人投佢

黃碧雲你都知初選無人會選你
收皮啦

泛民要鞭
素人要鞭
善意鞭策令人進步

要贏就要初選
唔參加初選我就一定唔會投

民主黨要贏首先要清黨，唔清走班共諜冇得玩架

不可能，黃碧雲係理工教書，長期係教協有地位，正如司徒華教協支聯會民主黨三位一體，係絕對打唔底佢

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署